灣仔人表示返通宵既我冇黃店食

返緊通宵，除咗金洪門之外有冇咩通宵黃店可以介紹下

711

金拱門個M字就黃

唔係黃但好過m記

on9 食金拱門食撚到壞撚左個腦？

哇屌 一睇留言不得了
唔怪得啲人都話凌晨係三毛帶風向嘅時間
人地樓主都係問下有無介紹 啲留言就屌屌屌 咩居心？
BTW 唔熟灣仔 幫唔到樓主

返咩通宵工有得畀你出街食？
office?

唔知屌乜屌我份工需要輪更同需要買外賣？

酒店！員工飯堂冇啖好食
但又唔想叫老麥，「香港仔魚蛋王」又藍到不行，潮興魚蛋粉D牛腩又食過TG我唔敢食

樓主問下啫，樓上成班撚屌起勢咁屌

得好少開姐夜晚，無咩揀

呢個鐘數多三毛
不過我都唔知都幫唔到你
唯有幫手推下

你旺區都好啲

我返夜注定食飯堂㗎啦
仲要冇得出去食 有時瞓咗佢算啦唔食

買定滿漢大餐 捱吧

下次買定沙律擺雪櫃得唔得？

食龍門囉

薔紅黃架？！

咁就唔知，只係肯定翠華係藍

有無鬼佬bar 食？

真心想知薔紅
我成日食
佢日日播tvb

如果魚蛋粉嘅有富記 燒味飯有再興 不過好似都係11pm 收